0917 港鐵不停金鐘站

0917 港鐵不停金鐘站

其中一個最繁忙港鐵站已經收皮

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

阻塞港鐵 正式啟動
大家發現可疑行李 請即用月台緊急制
通知職員報警處理
點知啲大陸自由行係咪準備去金鐘運炸彈